有冇試過見工遇過啲咩特別嘢？

1. 我去in同一個position，我就individual in廣東話，上一組就group in英文加普通話

2. 個interviewer問我what frustrates me recently？ 我話failing to find a graduate position frustrates me之類我有講下自己點perceive stress同點裝備好自己咁

2/10

屌你啦認真post冇人理

細公司
全公司幾個人一齊黎in

見家長咁

此post已完，我以後都唔敢再開認真post啦

呢個好笑
利申 見緊工

1. in我果陣叫我講普通話同英文
開口句唔夠1句就叫我唔洗講

2. 唔比我時間考慮，要我即場決定sign唔sign份contract

邊個係隻馬

2.我都試過類似，喺街打嚟話會proceed background check，仲幫我即場報埋出面嘅training要我即刻答唔俾我返去睇下availability先

pish

有咩咁特別

咁你出玉啦

俾份written test個candidate做
我返埋位都未坐低 個receptionist call 我 話個candidate唔做written test 就走左

係咪讀寫障礙